有無手足可以話我知 你班69不停洗版 同班5 3毛日日洗版 有乜撚嘢分別？

我唔反對69遊行 但你老母臭閪就搞到我好撚反感！

我自己都有開過宣傳post 但你班撚樣直頭係過份咗

依家你地煩膠嘅程度同班傻撚5 3毛一鳩樣

令人好撚討厭！

覺唔覺自己洗版洗得好撚過鳩份？

唔覺嘅話 證明你係同班5 3毛一柒樣 為咗引起多啲人注意而做啲令人反感嘅行為！

69洗版黨 我屌你老母臭閪呀！

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署 -七月十四Deadline
-簽完記得確認返電郵

慢慢負皮啦傻閪！我講出咗波台手足嘅心聲！

香港有你依啲傻閪真係多鳩謝晒你老豆老母

！

100步笑50步 屌你老母果陣係咁爆鳩利記閘 依家係到話人
笑死人咩